我唔會畀憤怒支配 我要拖到十月一號

泥個大爆反，係全球各地舉行反中共嘅大型遊行同習會，將中共例為恐怖組織